每次都話少人，明明就係宣傳不足

P牌仔一個，啱聽就聽啦

6月既時候，早一、兩個禮拜已經講緊禮拜亦六、日有咩做
依家你問我下個禮拜六、日有咩做
我都唔一定答到你
仲要玩即慶吹雞18區

其實無大台玩即慶真係唔得
因為一定要有共識先有行動
時間越多越有共識，自然人就會多

所以講咗好耐……
唔好浪費太多時間、空間推無用既資訊
連登熱門就係得咁多位
仲要依家有五毛瘋狂吹風
有時間笑黑警、政府、中共

不如專心推行動post、戰術post
無哂d主線、教學，點玩香城online呀

光復香港
時代革命

對上一次淡左，咪又係全世界掛住做神探囉

今日最新風向：分化香港人同美國之間嘅關係

Agger 同埋咪撚一日排幾個活動，點推呀

超級認同 成個熱門都冇一個正姐post 來來去去都係神探同風向post

好認同

你咁講又好似係
個個掛住831

真係好慘
死咗仲要比政府用嚟分散注意
仲勁過五毛大軍
真係比大家激死